Уровень 5: SPA веб-приложение, сервер предоставляет АПИ (ASP.NET Core Web API).Серверная часть реализована на ASP.NET 5.0.1, использован тип базы данных MemoryDatabase. Клиентская часть реализована на JavaScript.
